八大院校停課係個局

集思廣益

點解中小學唔停課，係大學停課？
就算校園有破壞，真係影響到成間大學都上唔到堂？

係咪想我地大學生出去行街鳩嗚然後拉曬我地？
聽日大家出去行街嘅小心
係咪應該屋企要人？

推，集思廣益

咁大煙點上堂⋯黑警攻晒入大學

又啱窩 至少5間u無出事
如果係因為交通問題 中小學都要停

屋企要人
笑死
加油P牌仔

唉sorry 亂帶風向
可以delete 左最後個句多餘既

真係影響唔到上堂？

中大嘅話好可疑
衝突嗰個位嚟main campus 甚至多學生行嘅地方好遠
嗰度係車先會入 同埋唔止一個入口
可能係我諗多咗啦